唔好撚再同熄燈比活躍度，因為最靜活躍果班iPhone 用家已經係齊到

跟本唔洗比keep住有我地係到就夠

agger

最撚活躍

Agger

得返啲低質an狗係果邊撐著個場
遲啲出埋an版又一班人過檔

無sms根本德政

有plus id 更加應該成為高級會員

用緊 Web 版

利申 AN 狗

當年腸登出 都無咁多打手
講真 係唔淆底既 根本唔會出咁多打手post

可以用HKG+ ID開ac都係德政

RIP olden